5警圍1女，唔洗講野，一定要推到老豆搵仔為止

3毛咁快手負皮

擺明除人條褲

搵律師幫佢先

推

出天水圍

打女人呀，有種就隻揪吖！

救個女仔

推到班黑警除褲遊街示眾！

仆佢個街
完全侮辱法治

捉佢地出黎除褲示眾彈賓周

仆街黑警

邊撚個比負評呀 屌你老母咩黑死警

唔洗講野, 聽日天水圍狗屋會變成平地

屌晒佢地老母

痴鳩線嘅 要拉就落孖葉啦
屌你個閪 個女仔心理陰影好大嫁

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

老豆揾仔都唔夠

推撚爆佢

救人！！！！！！